【高登老人院討論串】唔招惹共產黨 共產黨咪唔會搞你囉 - 有冇人覺得當初如果冇人反對逃犯條例就好了

當初個條例都係針對d富豪想送佢地中拎佢地做補血劍，關我地一般市民鳩事
冇左逃犯條例整個更加甘既國安法
我知實有人話太天真遲早都會有國安法，政治迫害
但原本唔會係咁快黎

-source

2003有23條
2012-2015有網絡23條
2013年有國民教育
2014已經通過政改方案
2019有逃犯條例

你老婆偷食
你篤唔篤爆
你頂綠帽都係喺度